各大學校長 你哋喺邊

4年前雨傘 大學校長都有出黎講野
到今日 已經影都唔見一個都冇

Poly bu唔洗講
Ust假台灣實支那
hku真支那